2+2=4

2+2=4

5+1=64